31/5屠牛日

起碼跌500點插一插先黎大下大反陣
要牛仔絕望死哂急回等你地死哂心

唔洗講咁多 熊軍 開p啦喂

慘喇
咁講聽一打爆升

會打
但朝早先殺幾條大柱牛先
咁殺咁多大把時間你走
你貪心就無計

倒跌了

約左幾條女出黎船p

好大棍
咩事

燈

樓豬止蝕未

屌你老母咩升26點就燈
呢幾日加埋跌幾百唔話我燈

引牛再大插

點解唔係殺熊再殺牛

屌你老母燈神黎?

開始跌返啦屌

落去百零2百點殺大牛柱
殺完先向上

紅燈啦

出聲未